有咩game由達哥玩出來比你自己想像中好玩

拋磚先
自己覺得靚影特務同 the thief
我覺得如果自己買來玩應該玩個幾鐘就掉埋一邊封塵
但達哥玩得好好笑

或者講下睇達哥玩，玩得好過癮而買左嘅game
但發現自己玩落唔好玩，中左伏

Hitman 笑撚到仆街

WWE
肯定自己唔會玩
但睇佢玩真係幾搞笑

CUPhead
睇到佢玩搞到我都玩埋一份 仲爆左機

今年週年玩overcook笑到傻

cuphead 睇落比想像中難玩

起樓又係笑死

瞓覺狗

暴擊英雄

Octodad

Fifa19

outlast啦

之前miss 左幾日
想知點解會轉左wwe?

笑到瀨屎

手機隻射鵰

簡直係達哥代表作 記得有日卡關卡左成日0進度

本身唔識Hitman，睇完佢玩自己走去玩仲愛上左隻game

Sleeping dogs
綠帽達

我覺得都係dead rising先係經典
Save corrupted

sleeping dog
outlast
siren

記得last of us 好似有個位又係卡足幾日都零進度

玩 l4d2 達哥殺隊友好好笑

Limbo

修道院嗰關卡撚咗三晚定四晚
真係好掛住嗰陣嘅達哥

老母達
將恐佈驚玩到變搞笑驚

有咩game達哥玩都悶：AC

octodad

Siren 真係超正
磨碌一家

無限輪迴打電話

Dead rising 1 爆機果下法蘭閪真係笑到噴飯

全部

SLEEPING DOG
果期笑死

一定係人中
除左最新呢2集，
之前睇親佢玩都好正， 自己玩番極果d,
悶到仆街

outlast2睇佢玩都覺得唔想玩 但真係好好笑
係咁撩啲路人送死

自己真係冇佢咁好心機
除左主線仲花心機做埋啲鳩野

踢波跳樓嗰啲

一定係恐怖驚

艾莉dlc個度

屍人打電話同人中四 打桐生個part

你老母匿埋係度打電話！

Bio7行返去搵老母嗰度同埋閹到老豆返生嗰度

Hitman 好似有壞save 笑到仆街

個人質出賣佢

一定係莎木
每朝訓醒片車同埋貴章
仲有古惑QTE

果陣hitman d checkpoint成日冇留意 唔知過左板有冇save到
記得好似有關打得勁辛苦過左 但未到checkpoint未有save
死都唔信兄弟 話兄弟呃佢 點知一load last checkpoint

You hurt tiffany!

琴晚大戰星野源

fifa

莎木DBG
加埋病發真係笑到喊

FORZA
俾兄弟輪大米

古惑狼

EDF 戰地記者

D恐怖game真係好正 outlast 12 生化危機
自己玩真係卡幾卡就會棄game

綠帽橙汁

古惑狼
笑到嘔
最近又番睇

dark souls 1
打左個npc兩棍殺左佢幾十次
人性？比我做乜，比佢佢啦，佢無左人性

可惜冇長玩落去

係咪比EA炒左？

打電話個集真係好正
由開頭好驚玩到笑出黎
d恐怖感冇哂

Uncharted 4
有一關卡足3日 笑死街坊

所有game入面既動物都係死/臭字開頭
臭老鼠
死巴西龜

Knack
幼兒向小品game正常望都唔會望

明明過到關係度玩滅火筒
點知滅火筒唔爆

吞食天地
魂斗羅

自己細個玩都冇咁緊張

成件事好歡樂

變左冇得聽佢鳩up新聞
希望唔係長期

我都係睇佢hitman 之後自己玩埋

呢個真
鐘意睇佢玩呢啲多過3A 大作

睇達哥玩啲舊game 特別過癮

納克

u hurt tiffany

起樓先好玩 佢有時真係好戇鳩

上次far cry 5做聖父晚晚睇都笑到喊

因為睇完佢玩而買左far cay4
結果自己玩落冇咁過癮
開頭就棄驚

比人屠咗兩日
你還有戲唱嗎？

多謝聖父救贖🙏

皇天擊殺笑死

Evil within 賽巴斯汀做達sir

仲記得遊艇仔

自己俾人發現左, 但屈個人質報串, 仲要殺埋佢

用狙槍爆人對波

Nba

"唔緊要!~ 有櫻木花道"

真係好好笑

Far cry5明明係公認爛game,但達叔當自己係性父亂咁殺人

玩metal gear又係笑到仆街,用好多想像唔到嘅方法過關eg扔個呀伯落街,揸車落個boss落街

痴線
睇人打機都好玩

我問你
睇人屌閪好玩
定自己屌好玩

睇人屌好玩
同戴綠帽有分別？

wwe
個天線得得b痴q咗線

wwe真心正

真 琴晚見到達哥玩wwe無乜興趣
想轉睇youtube算

但係唔小心睇左兩眼 之後兩眼又兩眼

咁夠大把人睇波啦, 就係有觀賞價值先多人睇 > 做果件事

揸車將Tiffany衝落海嗰度 笑撚死

守住長板橋

hitman都試過，仲要係兩次
bf4負進度，幫zotac賣廣告變倒米

仲有一路揸車一路鳩唱聖詩

屌 有聲

然後dead rising佢重要玩真。終極。究極大結局

我記得佢玩far cry期間去旅行,dl咗兩集上飛機睇
笑到成機醒晒

點dl

Dead rising1取西經一定係經典

要佢up 咗上youtube先得( 好似係)

GTA 收我附加費
仲有重陽節去拜山祭祖

睇fb啦
wwe玩3日咋
今日應該會轉返fifa

Deadrising

達哥

同問

好想睇抽卡

倫敦好靚 倫敦好靚 啦啦啦

希臘好靚 希臘好靚 啦啦啦

肯定係地球防衛軍
自己玩好悶, 佢鳩下鳩下害死隊友反而幾有趣

TK tat

靈丸

賽車比人輪大米，點估到仲有得咁玩

有晚佢係都要坐直昇機喺聖父個雕像跳落去自殺
真係得佢先諗到咁玩

阿布!! 我黎救你
一分鐘後
阿布!! 救命呀

之前現pubg/cod
隊友中槍
叫隊友自己爬過來俾佢救
結果隊友壯烈犧牲

佢之前玩人中入面隻virtual fighter又係笑死，自己碌落台
同埋virtual on美少女八婆

Dark souls 3
呢隻無劇情嘅垃工圾俾佢ff個故仔出嚟
先有返少少玩嘅價值

Hitman無雙同人中打久瀨 真係笑撚死

hitman

Dark soul3
睇完佢玩 之後自己玩 玩到三週目仲覺得好好玩

far cry 5

人中

Blood borne 自己玩玩到好壓抑
但睇達哥玩材神樓梯真係笑撚死 仲要成日嚇親 笑到癲

所有恐怖game比達哥玩會變笑片

On9仔

wwe見到fat girl已經笑到仆街

德州電鋸殺人狂

有事就叫早洩 冇事就契弟

人中，將遙型造到死女包既形象 唔知點解佢可以玩到卡關
但自己玩就好快過
睇返佢玩原來啲boss真係各有各特別

Dead rising 2 off record 同 outlast 最正

Far cry 5 揸車撞無辜居民 撞撞下離奇死亡，果下覺得佢真係俾天收

4. 打機唔係為錢

屌你老母打撚到搬去康城
收錢打埋d垃圾game
又話打機唔係為錢 自打嘴巴

頭幾集俾輪椅佬嚇襯真係笑撚到

屍人

屌你打果隻蜜獾 扑落去 扑落去 扑幾廿棍都唔死笑到仆街

莎木

點知點解會睇到勁緊張
我係睇完outlast先真正開始鍾意睇佢

Lm

好多都係佢玩好笑好多
dead raising真係自己玩都無咁好玩，睇佢玩好好笑
hitman又係
GTA就自己玩都好玩，睇佢玩就仲好笑

福頭

千其唔好玩rdr2
自己玩就好玩 直播睇會好悶

呑食天地2
唔係online

睇佢玩下d on9野屠下城都好啊

屠城

呢隻game騎馬唔小心撞到人都俾人射到變蜂竇

你仲指意佢屠城

但佢挽完Ac應該會轉rdr2

佢玩恐怖game好有氣氛

挽你老母

唔撚得？

雖然呀法蘭閪呢……法蘭克點西

喂 司機 司機 有嘢拜託你呀！
收我附加費！？

你真係個壞女孩呀

福頭呢個角色經佢一玩角色鮮明左好多
仲有貴Jer

所有恐怖game，自己唔敢玩但睇達哥打永遠好好笑

N件前玩Battlefield話自己打過拔做空軍

比個牆櫃塊面嚇親

鼻屎鈉克同靚影特務
其實好多game 例如恐怖game佢都玩得好正

珍惜下啦 佢呢個歲數

Outlast真係好撚好笑
明明恐怖但都比佢玩到成隻搞笑驚

deadrising 系列
自己一個玩好悶，但達哥同kitspy 可以令我投入多d 係隻game

係雪中基地殺哂d 人 卡左三日嘛
次次偷襲唔成功成堆衝過黎仲瀨皮咁樣先過到關 笑到仆街

痴飲痴食仲開我燈，熄燈

係呀，係呀，每日都要熄佢燈

雖然比佢玩到好好笑
但係緊張嘅氣氛依然喺到

咩game？

莎木1
啱啱完左冇耐

thanks

半生不作虧心事 夜半敲門也不驚

哇!!!!!!!!!!!!!!!!!!1

大家係咪俾我嚇親呢

我反而鍾意睇佢打2k
雖然淨係玩過幾次
記得佢連自己係帝王定勇士都分唔到

達仔今晚又去lkf 唔開台
想見真人嘅兄弟可以去lkf 搵佢

人中 d支線演釋

outlast本身真係好好玩

恐怖game

outlast

sleeping dog玩自殺笑到抖唔到氣，一野回馬槍

瞓覺狗玩生活態度害死波叔笑到抖唔到氣

唉～波叔香左呀！！！

入嚟就係想講the thief

係Magnum見到佢

一定係莎木 好睇到我日日都想畫轉game圖

siren
本身唔敢玩呢類解迷恐怖game
睇達叔玩反而變搞笑game
鬼佬名叫磨轆

可惜呢段冇精華,打重機佬勁激動

23:49開始

全game最勁既生物

佢第一日玩就係
第二日佢係咁鬧契弟契弟冇其他內容

事實上蜜獾真係好癲

森林之王
達哥乜都叫森林之王架啦

the last of us 商場卡幾日
啲ai曉進化

仲有雷音寺四師徒

趕唔切解任個種歇斯底里的咆哮

零進度真係笑到標眼水

有冇機會搵得翻outlast 1 +chat room

以前無中字既GAME好睇D
依家好多有中文無得俾佢FF編劇情
變咗扮聲

合作GAME好睇唔因為剩係達哥,係廸基亞班陪佢打機既兄弟
唔一定見佢地打好勁,好高分,有時見佢地做D無聊野,大家互串互笑
都睇到好開心,仲有D羨慕佢地享受隻GAME.輸贏係其次

倒後行會有MJ

個時真係笑到痴線

重有battlefield4玩bug玩到上七重天，好好地睇隻FPS game都可以笑到標眼水

玩到堅嬲先好笑

有幾隻驚見達哥玩得好搞笑就買嚟玩
點知隻隻都冇玩爆就棄咗
例如Watch dogs2

呢關真係笑死
有啲期待嚟緊佢玩2

The last of us dlc

其實而家佢同fd打wwe都好好笑

wwe 都係一隻自己點都唔會買嘅驚

早兩日同星野源打笑到仆街

當時佢玩P.T.卡關問chatroom兄弟點過
然後chatroom兄弟答佢倒後行十步有MJ
佢無啦啦病發仲要唱埋annie are u ok are u ok annie
呢到真係笑到我傻

同兄弟睹CHECK POINT個次係MAX PAYNE 3

有班咁嘅兄弟真係死而無憾

Last of us同個黑人一齊等開門
好了！我想走呀！

點解今晚又冇新聞聽
好似好多日了...

點解無再玩FIFA??
真係同EA合關係無咗呀?

上次爆左ea data

點解達哥唔玩FIFA既

e~陳生, 又係你丫

熱血小馬

達叔全盛一定係dead rising 2、sleeping dog同hitman
小陽春就cuphead同咕嚕咕嚕架 仲有好似吞食天地咁戇鳩

HELLO 最近還好嗎

希望下隻玩莎木2
第2集仲多笑位
佢玩實好正

尚愛看少女漫畫嗎？